瓏瓏VAN就係食人血（1）

瓏瓏VAN就係食人血

是咁的
多謝大家關注
上個post本身冇乜人理 但係一兩日就1001了
點知大家都開始了解到有D問題
張生之前係訪問都講 覺得岩就去做 佢唔會理人點樣攻擊佢
今次我地應該接受佢既公開道歉
因為佢都知佢自己做錯左 冇理同路人感受
既然係咁大家應該比機會佢改過再重新出發
我諗張生有C4V方仗既聯絡啦 你既送貨應該可以以後搵C4V?
即使你話唔係 你有自己手足要養都OK
以我所知你果隊人都有一部份係C4V司機黎wo
係咪可以比返C4V價佢地？
我呢種人比人係上個POST話老粗，話冇學歷唔值呢個價wo
（利申：U grad 本身做義載 但係成日係街等 果陣C4V比人罰緊唔夠車接單 不如幫C4V接下單搵返小小油錢隧道錢或者捐返出去 繼續行落去）
你應該唔係認同呢種講法架可？
每一位手足都係手足，場運動行落去都要食飯

張生話佢會將個APPS全部非送外賣既功能刪走
我暫時唔稱佢為人血先
但係既然冇非送外賣既功能係咪應該唔好加個VAN字係個APP入面？
不過呢個都唔係我關注既問題

我關注係原來有咁多打手去攻擊C4V係不遺餘力，仲有龍門資源分享好似好多野爆。

問：黃圈係咪剩係可以得C4V?
答：我覺得唔係，當然你可以搞個19VAN、連登又搞過連登VAN，邊度搵到錢司機咪去邊度，問題係唔該你主動小小溝通下先。呢行個餅就係得咁多，C4V司機既政治入台審查全部有做，最緊要係C4V黃唔黃唔係開個post之後hashtag話自己係黃色貨van車隊咁簡單。你地係咪忘記左要靜靜地嬴？係咪唔知有機會未到現場已經比人扣左部車？

（上POST #1001）問：Call4Van 打得嬴Gogovan晨早嬴左la
答：無錯，革命尚未成功同志仍需努力，不過我都想問龍門得70部車C4V成千部車，係咪有錢燒90/hr就夠打到中資？仲要講到90蚊好多，扣埋油錢車既洗費供車真係有時薪90？C4V好多司機都冇呢個數 平均家陣應該都係得30/40蚊。

問：龍門資源分享好似好多野爆？
答：其實我都想知，歡迎大家係下面留言。唔一定要講壞野，我好歡迎有係龍門受益既人都留言。

*以上內容不代表C4V官方
*我無意追擊任何人，真相只會越辯越明
*最主要原因係因為1001左屌唔到鬧班手足冇學歷既人
*鬧手足冇學歷既人點睇都似分化撚
*你以為冇鬼佬Call貨van？外國記者都有call車走足全香港做採訪。
*仲有好多車都係義載團隊成員

附上方仗琴晚既留言